小賓周睇假波講故台（一）(巴車黑哨大戰)

一世人流流長 總會睇到幾場經典假波 唔知有幾多清一齊睇過

而當年十幾歲 睇完依場波就學識曬所有粗口 (中，英版) 究竟有幾[black]黑[/black]

碧基用手拍波 (無十二碼)
艾比度手推腳踢巴哥(無套餐) （依下我係屌到想打爆部電視）
伊度奧舉高隻手擋射門 （無十二碼）
艾維斯禁區外拉到入禁區內 （ 無十二碼)

到底依場波點先有十二碼 真係唔知

我姐係想講句(屌您啦巴狗 唔知以為依場係欖球 唔係有依場 [black]您地會開始到夢三[/black]？

呢場波應該三十年後仲會講

真心依場波點講都有得講落去

其實獌係費蛇年代果堆都有排清算